### Теоретические вопросы

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
- функции нужны, чтобы не повторять одинаковые куски кода, когда нужно выполнить одно и то же действие в программе несколько раз в разных местах.
- их проще корректировать (в одном месте, а не везде, где вызывается).

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
- Аргументы передаются в функцию, чтобы она их обработала и выдала результат с данными переменными в данном месте программы (где была вызвана функция).